俾譚仔一個機會

係今日之內公開cctv，再睇下究竟係唔係無辜，如果唔敢公開我地就會當你係藍店不予警告

Okok

推爆佢

橙

push